<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<COLECCION>
    <INTRODUCCION>En esta pagina descubriras tanto infromacion acerca de la famosa serie "Winx Club"
        como articulos que podras comprar de esta</INTRODUCCION>
    <DESCRIPCION_SERIE>
        Las Hadas son criaturas mágicas que viven en la Dimensión Mágica. A lo largo
        de la serie, se han visto muchos tipos de hadas. Estos incluyen las hadas normales, al igual
        que las chicas Winx Alfea y otros estudiantes, así como otros seres mágicos como Arcadia,
        las hadas etéreas, y las hadas rústicas. Todas las hadas son en su mayoría humanoides en
        apariencia, con las hadas normales buscan exactamente igual que los humanos, pero con las
        alas cuando se transforma, mientras Arcadia y las hadas etéreas tienen unas características
        menos humanos y se parecen más a los seres puramente mágicos.

        La mayoría de las hadas se saben que han utilizado sus poderes para buenos propósitos y
        proteger la dimensión mágica de las fuerzas del mal, y han colaborado con otros seres
        mágicos como duendes, brujas y magos para luchar contra el mal, un ejemplo es la Compañía de
        Luz. Sin embargo, algunas de las hadas se sabe que se han aliado con las fuerzas del mal
        para sus propios motivos egoístas. Otras Hadas, mientras que en realidad no cambian al lado
        oscuro o aliarse con las fuerzas del mal, sin embargo han estado en el lado malo y hecho
        cosas malas

        ----------------------------------------------------------------------------------------------
        Las Brujas (o Hechiceras) son criaturas mágicas de la Dimensión Mágica y son el polo opuesto
        de las hadas. Las brujas y los magos son similares en apariencia a los seres humanos y las
        hadas. Sin embargo, la fuente de sus poderes mágicos es proveniente a sus sentimientos
        negativos y de la oscuridad, mientras que las Hadas deriva a sus buenos sentimientos y de la
        luz.

        Para ello las brujas casualmente visten ropas oscuras, góticos, punks entre otros tipos de
        vestimentas. Aunque varias chicas tienen atuendos similares a las hadas pero con ciertos
        cambios.

        Incluso si algunas brujas han utilizado sus poderes para fines malignos, la mayoría de las
        brujas no son necesariamente malos, como se ha mencionado varias veces en la serie, siendo
        ejemplo Griffin quien ayudó a la Compañía de Luz para combatir contra lasBrujas Ancestrales
        (como un esfuerzo por haber inicialmente trabajado con las antepasadas y Valtor, aunque fue
        mencionada por Valtor que Griffin y Faragonda ya eran amigas cuando Griffin seguía con las
        antepasadas cuando dice que dejó las antepasadas a lado con su "gran amigo"), Faragonda (que
        era una bruja, pero más tarde se convirtió en un hada), Mirta, Lucy y muchas otras brujas de
        Torre Nubosa ayudaron a las hadas

        ----------------------------------------------------------------------------------------------
        Las Hadas, brujas y seres humanos constituyen la parte principal de la sociedad de la
        dimensión mágica, la proporción de cada variable a través de los reinos, con otros seres
        mágicos como los elfos, ogros, Hechiceros y otros seres mágicos también están presentes en
        algunos ámbitos, y parece que las hadas suelen ser los principales miembros de las
        sociedades de la mayoría de los reinos de la Dimensión Mágica.
    </DESCRIPCION_SERIE>
    <LOGO></LOGO>
    <IVA>21</IVA>
    <TEMPORADAS>
        <TEMPORADA>
            <NOMBRE>1ªTemporada</NOMBRE>
            <TRAMA>Bloom, una chica normal del planeta Tierra, vive una vida perfectamente normal en
                la ciudad de Gardenia, hasta que conoce a Stella, un hada y princesa del planeta
                Solaria, la cual está metida en problemas. Al ir a ayudar a Stella, Bloom descubre
                sus poderes mágicos. Stella convence a Bloom de que se dirija a Alfea, la escuela
                para hadas considerada como la mejor de toda la dimensión mágica.

                En Alfea, Bloom crea el Winx Club, cuyas miembros son sus cuatro amigas y compañeras
                de habitación: Stella, Flora, Musa y Tecna. Más tarde, se encontrarán con los
                Especialistas de Fuente Roja, concretamente con Brandon, Riven, Timmy y
                Sky, quienes se convertirán en sus amigos e intereses amorosos. Las miembros del
                Winx Club también se involucrarán con un trío de brujas (hechiceras) de Torre de
                Nubes: Icy, Darcy y Stormy, a las que se referirán como las Trix.

                Las Trix van en busca del poder de la Llama del dragón y su persecución despiadada
                hace que tengan varios encuentros y luchas con el Winx Club. De esta manera, Bloom
                se embarcará en esta aventura y empezará a aprender los secretos de su verdadero
                planeta de procedencia, su familia y sus poderes.</TRAMA>
            <VILLANOS>Las Trix</VILLANOS>
            <TRANSFORMACIONES>Magic Winx</TRANSFORMACIONES>
            <IMAGEN>img/temporada1.webp</IMAGEN>
            <DVD>Contiene 26 capitulos</DVD>
            <PRECIO>19,00€</PRECIO>
        </TEMPORADA>
        <TEMPORADA>
            <NOMBRE>2ªTemporada</NOMBRE>
            <TRAMA>Después de sus vacaciones de verano, el Club Winx regresa a Alfea para comenzar
                su segundo año. Se reúnen con una nueva hada, Laila, que pide su ayuda para rescatar
                a sus amigas Pixies tomadas como rehenes por Lord Darkar. Lord Darkar es en realidad
                el "Fénix de Sombras", un ser oscuro que quiere tener el control sobre toda la
                Dimensión Mágica. Con el fin de conseguirlo, tiene que averiguar dónde está la Aldea
                Pixie con el proposito de robar las cuatro piezas del Codex que abren el portal al
                reino de Realix, donde se puede encontrar el máximo poder. Las Trix se unen a Lord
                Darkar y actuan bajo su servicio. Mientras tanto, las Winx aprenden a realizar
                convergencia mágica, como asi tambien sobre el Charmix y como obtenerlo. Un nuevo
                "maestro" llega a Alfea y convierte a Bloom en Dark Bloom para que ella coopere con
                Lord Darkar. Con la ayuda de Dark Bloom, Lord Darkar abre el portal hacia el reino
                de Realix. Cuando todo parece perdido, en el último momento, Sky confiesa sus
                verdaderos sentimientos hacia Bloom, regresandola a su estado normal. Bloom se cura
                a si misma y a todos sus amigos y derrotan a Lord Darkar con una convergencia.
                Después de la batalla, Bloom y los demás vuelven a Alfea y celebran.</TRAMA>
            <VILLANOS>Lord Darkard y las trix</VILLANOS>
            <TRANSFORMACIONES>Charmix</TRANSFORMACIONES>
            <IMAGEN>img/temporada2.webp</IMAGEN>
            <DVD>Contiene 26 capitulos</DVD>
            <PRECIO>19,00€</PRECIO>
        </TEMPORADA>
        <TEMPORADA>
            <NOMBRE>3ªTemporada</NOMBRE>
            <TRAMA>Las Winx empiezan su tercer año en Alfea y las chicas aprenden sobre una
                transformacion única, el Enchantix. Este nivel se consigue tras sacrificarse por
                alguien de su propio mundo. Mientras tanto, las Trix, que habían desaparecido y
                habían ido a la Dimensión Omega, escapan con Valtor, un hechicero en parte
                responsable por la destrucción de Domino, el reino de Bloom. Se deciden a cooperar y
                planean invadir varias zonas en el reino de Magix en busca de venganza sobre
                aquellos que los encarcelaron al robar los tesoros mágicos y las fuentes de poder de
                cada reino. Con sus nuevos poderes Enchantix Laila, Flora, Stella, Tecna y Musa son
                capaces de utilizar fuertes e increíbles hechizos magicos, también pueden
                miniaturizarse a si mismas. Bloom, por otra parte, al no haber nadie de su mundo a
                quien pudiera salvar, va a Pyros, la isla de los dragones, donde aprende a enfocar
                su energía y de esa forma obtiene la forma Enchantix, aun así Bloom no puede
                miniaturizarse porque que su Enchantix está incompleto. Al final de la temporada,
                Bloom conoce más detalles sobre Domino, como así también acerca del paradero de
                Oritel y Marion, sus padres biológicos.</TRAMA>
            <VILLANOS>Valtor y Las Trix</VILLANOS>
            <TRANSFORMACIONES>Enchantix</TRANSFORMACIONES>
            <IMAGEN>img/temporada3.jpg</IMAGEN>
            <DVD>Contiene 26 capitulos y una pelicula: "Winx Club: El Secreto del Reino Perdido"</DVD>
            <PRECIO>22,00€</PRECIO>
        </TEMPORADA>
        <TEMPORADA>
            <NOMBRE>4ªTemporada</NOMBRE>
            <TRAMA>Despues de vencer a los enemigos mas fuertes como las Trix y Valtor, las Winx
                vuelven a Alfea como heroinas, admiradas por toda la Dimensión Mágica, pero esta vez
                como maestras, donde aprenderán sobre el Believix, una transformación nueva que
                garantizará la destreza para hacer que alguien crea en la magia. Además, el Believix
                también otorga tres pares de alas adicionales para que la forma sea más potente:
                Velocidix (mejora de velocidad), Zoomix (teletransporte) y Tracix (ayuda visual).
                También conocerán a los Hechiceros del Círculo Negro, un grupo de villanos que van
                tras la última hada de la Tierra para conseguir el poder completo. Después, las Winx
                viajan a la Tierra para localizar y proteger la última hada. Con la ayuda de
                Vanessa, abren una tienda de animales llamada Amor y Mascotas, que también servirá
                como su hogar, y se hacen amigas de Roxy, una chica que trabaja en el Bar Músico
                Frutal. Cuando se revela que Roxy es la última hada de la Tierra, las Winx ayudan a
                defender a Roxy de los hechiceros. Mientras tanto, Roxy descubre sus poderes y
                consigue su Believix, de forma que puede ayudar a las Winx a vencer a los
                Hechiceros. El grupo del Círculo Negro, derrotados, empiezan a prestar atención al
                Círculo Blanco, un anillo mágico que puede liberar a las hadas de la Tierra que
                están atrapadas en Tir Nan Og. Al final, las Winx liberan a las hadas atrapadas y
                frustra los planes de los malvados hechiceros una vez más. Sin embargo, ahora tienen
                que enfrentarse a las hadas de la venganza que buscan destruir a los hechiceros por
                aprisionarlas y a los humanos por dejar de creer en la magia. Al verse enfrentadas a
                tan poderosa fuerza, las Winx se ven obligadas a realizar conciliaciones pero para
                eso deberan superar dificiles misiones.</TRAMA>
            <VILLANOS>Los magos del circulo negro</VILLANOS>
            <TRANSFORMACIONES>
                <TRANSFORMACION_PRINCIPAL>Believix</TRANSFORMACION_PRINCIPAL>
                <SUB-TRANSFORMACIONES>
                    <TRANSFORMACION>Lovix</TRANSFORMACION>
                    <TRANSFORMACION>Sophix</TRANSFORMACION>
                </SUB-TRANSFORMACIONES>
            </TRANSFORMACIONES>
            <IMAGEN>img/temporada4.jpg</IMAGEN>
            <DVD>Contiene 26 capitulos y una pelicula: "Winx Club 3D: La Aventura Mágica"</DVD>
            <PRECIO>22,00€</PRECIO>
        </TEMPORADA>
        <TEMPORADA>
            <NOMBRE>5ªTemporada</NOMBRE>
            <TRAMA>Bajo el agua, las Winx tendrán que enfrentarse a un nuevo villano terrible,
                Tritannus. Él era un tritón normal, que se transformó en un monstruo poderoso
                causado por la contaminación. Su principal objetivo es gobernar todo el mundo!

                El poder Believix no es lo suficientemente fuerte bajo el agua, por lo tanto, las
                Winx iniciaran una búsqueda difícil para obtener el antiguo poder Sirenix y
                convertirse en Hadas-Sirenas.

                Maravillosas criaturas marinas ayudarán a las hadas en esta "Misión Imposible".
                ¿Lograrán las Winx salvar la Dimensión Mágica? ¿Evitarán que Tritannus se convierta
                en el malvado Emperador del Océano Infinito?</TRAMA>
            <VILLANOS>Tritanus</VILLANOS>
            <TRANSFORMACIONES>
                <TRANSFORMACION_INICIAL>Harmonix</TRANSFORMACION_INICIAL>
                <TRANSFORMACION_FINAL>Sirenix</TRANSFORMACION_FINAL>
            </TRANSFORMACIONES>
            <IMAGEN>img/temporada5.webp</IMAGEN>
            <DVD>Contiene 26 capitulos</DVD>
            <PRECIO>19,00€</PRECIO>
        </TEMPORADA>
        <TEMPORADA>
            <NOMBRE>6ªTemporada</NOMBRE>
            <TRAMA>Selina, una bruja de la Tierra, se une a Torre Nubosa. Ella tiene un libro
                llamado Legendarium que le permite hacer las leyendas realidad. La Trix aparecen y
                conquistan Torre Nubosa haciéndola levitar, tambien hacen un trato con Selina, en el
                cual ella les ayudará a conquistar las escuelas mágicas con su libro malvado, a
                cambio de que las Trix le enseñen sus hechizos. Las Winx van a confrontar a las Trix
                y a Selina pero al atacar a esta última, todas excepto Bloom pierden sus poderes.
                Después en Alfea, Bloom les da a las Winx, una parte de la Llama del dragón, con la
                cual recuperan su fuerza y a la vez les dará nuevas transformaciones, el Bloomix y
                el Mythix.</TRAMA>
            <VILLANOS>Acheron</VILLANOS>
            <TRANSFORMACIONES>
                <TRANSFORMACION_PRINCIPAL>Bloomix</TRANSFORMACION_PRINCIPAL>
                <SUB-TRANSFORMACIONES>
                    <TRANSFORMACION>Mythix</TRANSFORMACION>
                </SUB-TRANSFORMACIONES>
            </TRANSFORMACIONES>
            <IMAGEN>temporada5.webp</IMAGEN>
            <DVD>Contiene 26 capitulos</DVD>
            <PRECIO>19,00€</PRECIO>
        </TEMPORADA>
    </TEMPORADAS>

    <CRIATURAS>
        <PIXIES>
            <QUE_SON>Las Pixies son criaturas mágicas que viven en la Dimensión Mágica, son "hadas
                pequeñas" que están para ayudar de alguna forma a las Hadas</QUE_SON>
            <PIXIES_GUARDIANAS>
                <PIXIE>
                    <NOMBRE>Concorda</NOMBRE>
                    <GUARDIANA>Es el hada guardiana de la pieza del codex escondida en el archivo
                        magico de Alfea</GUARDIANA>
                    <IMG>img/concorda.webp</IMG>
                </PIXIE>
                <PIXIE>
                    <NOMBRE>Atena</NOMBRE>
                    <GUARDIANA>Es el hada guardiana de la pieza del codex escondida en la Cripta del
                        Codex en Fuente Roja</GUARDIANA>
                    <IMG>img/atena.webp</IMG>
                </PIXIE>
                <PIXIE>
                    <NOMBRE>Discorda</NOMBRE>
                    <GUARDIANA>Es el hada guardiana de la pieza del codex escondida en un torreon de
                        Torre de Nubes</GUARDIANA>
                    <IMG>img/atena.webp</IMG>
                </PIXIE>
                <PIXIE>
                    <NOMBRE>Ninfea</NOMBRE>
                    <GUARDIANA>Es el hada guardiana de la pieza del codex escondida la cual esta
                        escondida en su baston</GUARDIANA>
                    <IMG>img/ninfea.webp</IMG>
                </PIXIE>
            </PIXIES_GUARDIANAS>
            <PIXIE>
                <NOMBRE>Lockette</NOMBRE>
                <HABILIDADES>Es la Pixie de los portales, ella usa su bastón mágico para encontrar
                    el camino.</HABILIDADES>
                <IMG>img/Lockette.jpg</IMG>
            </PIXIE>
            <PIXIE>
                <NOMBRE>Amore</NOMBRE>
                <HABILIDADES>Es la Pixie del amor, est autiliza un bolsito con polvos magicos
                    capaces de enomorara cualquiera</HABILIDADES>
                <IMG>img/Amore.jpg</IMG>
            </PIXIE>
            <PIXIE>
                <NOMBRE>Tune</NOMBRE>
                <HABILIDADES>Es l aPixie de la buena educacion, </HABILIDADES>
                <IMG>img/Tune.webp</IMG>
            </PIXIE>
            <PIXIE>
                <NOMBRE>Chatta</NOMBRE>
                <HABILIDADES>Es la Pixie de la charla</HABILIDADES>
                <IMG>img/Chatta.jpg</IMG>
            </PIXIE>
            <PIXIE>
                <NOMBRE>Digit</NOMBRE>
                <HABILIDADES>Es la Pixie de la Nanotecnologia y es capaz de entrar a cualquier
                    ordenador</HABILIDADES>
                <IMG>img/Digit.webp</IMG>
            </PIXIE>
            <PIXIE>
                <NOMBRE>Piff</NOMBRE>
                <HABILIDADES>Es la pixie del Sueño y casi siempre la encontraras durmiendo</HABILIDADES>
                <IMG>img/Piff.jpg</IMG>
            </PIXIE>
        </PIXIES>
        <SELKIES>
            <DESCRIPCION>Los Guardianes de la Puerta son las Selkies que custodian las puertas que
                conectan el Mar de Andros a los océanos de todos los mundos y reinos de toda la
                Dimensión Mágica . Se les conoce como los duendes bajo el agua. Ellos tienen la
                capacidad de abrir o cerrar los portales que enlazan el Océano de Andros a los
                océanos de otro mundo o planeta , y hay un guardián de cada mundo con los símbolos
                especiales en sus frentes.

                Los Selkies Guardianes tienen rol en vigilar las Columnas del Océano Infinito que
                son tres y entre ellas estan la Columna de Luz, Equilibrio y Control. Utilizan armas
                de oro y no tienen símbolos en sus frentes. Junto con los porteros (selkies que
                tienen capacidad de abrir las puertas del océano) y selkies guardianes (selkies que
                custodian las columnas del Océano Infinito) , hay mas selkies normales con poder
                desconocido. Ellos son vistos usando armas como las selkies guardianes y los
                símbolos en sus frentes son como los que están en frente tritones.

                A menudo hay muchas criaturas redondas que parecían peces pequeños que los acompañan
                que a su vez en los peces de colores brillantes entrar en contacto con la magia o de
                otros peces. A estos se les llama bollabies.</DESCRIPCION>
            <QUE_SON>Las Selkies son pequeñas sirenas guardianas de cada oceano, pueden enlazarse
                con alguna hada. Estas pequeñas tienen el poder de abrir y cerrar los portales a su
                oceano respectivo.</QUE_SON>
            <SELKIE>
                <NOMBRE>Lemmy</NOMBRE>
                <GUARDIANA>Guardiana de el portal de los oceanos de Andros</GUARDIANA>
                <VINCULACION>Laila de Andros</VINCULACION>
                <IMG>img/Lemmy.jpg</IMG>
            </SELKIE>
            <SELKIE>
                <NOMBRE>Illiris</NOMBRE>
                <GUARDIANA>Guardiana de el portal de los oceanos de Solaria</GUARDIANA>
                <VINCULACION>Stella de Solaria</VINCULACION>
                <IMG>img/Illiris.webp</IMG>
            </SELKIE>
            <SELKIE>
                <NOMBRE>Phylla</NOMBRE>
                <GUARDIANA>Guardiana de el portal de los oceanos de Tierra</GUARDIANA>
                <VINCULACION>Roxy de la Tierra</VINCULACION>
                <IMG>img/Phylla.webp</IMG>
            </SELKIE>
            <SELKIE>
                <NOMBRE>Sonna</NOMBRE>
                <GUARDIANA>Guardiana de el portal de los oceanos de Melody</GUARDIANA>
                <VINCULACION>Musa de Melody</VINCULACION>
                <IMG>img/Sonna.webp</IMG>
            </SELKIE>
            <SELKIE>
                <NOMBRE>Desiryee</NOMBRE>
                <GUARDIANA>Guardiana de el portal de los oceanos de Linphea</GUARDIANA>
                <VINCULACION>Flora de Linphea</VINCULACION>
                <IMG>img/Desiryee.webp</IMG>
            </SELKIE>
            <SELKIE>
                <NOMBRE>Serena</NOMBRE>
                <GUARDIANA>Guardiana de el portal de los oceanos de Domino</GUARDIANA>
                <VINCULACION>Bloom de Domino</VINCULACION>
                <IMG>img/Serena.webp</IMG>
            </SELKIE>
            <SELKIE>
                <NOMBRE>Lithia</NOMBRE>
                <GUARDIANA>Guardiana de el portal de los oceanos de Zenith</GUARDIANA>
                <VINCULACION>Tecna de Zenith</VINCULACION>
                <IMG>img/Lithia.webp</IMG>
            </SELKIE>
            <SELKIE>
                <NOMBRE>Nissa</NOMBRE>
                <GUARDIANA>Guardiana de el portal de los oceanos de Magix</GUARDIANA>
                <VINCULACION>Ninguna</VINCULACION>
                <IMG>img/Nissa.webp</IMG>
            </SELKIE>
        </SELKIES>
        <ANIMALES_MAGICOS>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Necrofagos</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Son bastante pequeños, un tipo de color rojo granate, tiene ojos
                    amarillos y tienen cuatro piernas, pero puede ponerse de pie y utilizar las
                    piernas como los brazos. También tienen garras.</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="maligna">Salvaje</TIPO><!-- Pueden ser de tipo salvaje, mascota o
                por invocacion (maligno, inofensiva y neutral) -->
                <IMG>img/Necrofagos.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Ogros</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Son bestias amarillas gigantes, pueden llevar ropa si lo desean y
                    tienen un buen sentido del olfato, por no hablar de que puedan hablar. Pueden
                    ser tan compasivo como gente normal que denotan su alto nivel de inteligencia.</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="inofensiva">Mascotas</TIPO>
                <IMG>img/Ogros.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Cazador Troll</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Como su nombre indica, son buenos en la caza, sobre todo con la
                    nariz y una vez que un troll recoge un olor, él nunca la pierde (excepto si la
                    presa sale del planeta, pero una vez que regrese, el perfume está de vuelta)</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="maligna">Salvajes</TIPO>
                <IMG>img/Cazador_Troll.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Dragones</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Una de las muchas criaturas que viven en el mundo mágico. Estos
                    están en los establos de Fuente Roja, tienen varios dragones. Algunos son
                    sensibles.</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="neutral">Salvajes</TIPO>
                <IMG>img/Dragones.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Kerborg</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Es la mascota maligna de Lord Darkar tratándose de una especie de
                    murcielago con el cual permitió transformarse en diversos ogros, monstruos con
                    el fin de distraer a cualquier oponente Darkar puede alterar la forma del
                    Kerborg usando su magia oscura, convirtiéndolo en seres increíblemente poderosos</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="maligna">Invocacion</TIPO>
                <IMG>img/Kerborg.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Sirenas</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Las Sirenas son criaturas mágicas que aparecen en la serie Winx
                    Club. Son criaturas con alas con la parte inferior de un pez y parte superior de
                    las mujeres. Sus contrapartes masculinas se conocen como tritones. Tienen
                    habilidades mágicas y se parecen a las versiones más grandes de las ninfas sin
                    colgajos de piel debajo de los brazos. La sociedad de la sirena se encuentra en
                    el reino de Andros. Las Sirenas tienen voces potentes y la capacidad de volar.</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="inofensiva">Salvaje</TIPO>
                <IMG>img/Sirenix.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Serpiente de Hielo</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>La serpiente de hielo es una serpiente azul claro gigante con una
                    lengua bifurcada en la boca y ojos azul oscuro. Tiene escamas de hielo cían en
                    su cuerpo. La serpiente de hielo más grande es casi blanca y tiene volantes
                    azules en las cejas y tiene orejas. Tiene dientes puntiagudos como un animal
                    carnívoro y zarcillos blancos como bigotes en su mandíbula inferior. Se parece
                    un poco a un dragón chino y al gran dragón. La serpiente de hielo es el guardián
                    principal y la esencia de la Dimensión Omega</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="neutra">Salvaje</TIPO>
                <IMG>img/Serpiente_de_hielo.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Kraken</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS> El Kraken es una criatura submarina originaria de Andros. Mide mas
                    de 20 metros, es rapido y en su bca se encuentran afilados colmillos</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="maligna">Salvaje</TIPO>
                <IMG>img/Kraken.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Criatura del Manto Arcoiris</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Vive en Graynor, antes fue un caballo marrón al principio, pero
                    cuando un hada ha demostrado en si misma y lo encuentra, su apariencia cambia y
                    se convierte en un caballo blanco con una larga melena de color arcoiris.</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="inofensiva">Salvaje</TIPO>
                <IMG>img/criatura_del_manto_arcoiris.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Electro-pulpo</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS> Se trata de un un pulpo gigante el cual habita en las
                    profundidades del oceano. Este es capaz de camuflarse canbando el color de su
                    piel aunque principalmente se muestra con un color azul oscuro y puntos blancos
                    como si de estrellas se tratara. Este pulpo posee una fuerza inmensa y es capaz
                    de expulsar electricidad atraves de sus ojos</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="maligna">Salvaje</TIPO>
                <IMG>img/electro_pulpo.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Devorador</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Los Devoradores son peces grandes con una gran cabeza cuadrada con
                    una boca llena de dientes largos y afilados. Tienen un par de grandes aletas y
                    unas largas y delgadas colas. Hay grandes picos en su cuerpo, los ojos verdes
                    brillantes y un final de la aleta que se parecen a una pequeña bombilla de color
                    verde brillante en la parte superior de la cabeza, que son sus únicos puntos
                    débiles. Los Devoradores tienen la apariencia de una barracuda con un tiburón,
                    aunque estos son mas grandes que ambos.</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="maligna">Salvaje</TIPO>
                <IMG>img/Devorador.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Ballenas Cantantes</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Su piel es de color rosa oscuro con su cola color caqui claro,
                    tienen el mismo tamaño que una ballena comun. Ambas pertenecen a Melodía, siendo
                    el lugar donde se ubica la Columna de Equilibrio. Cuando son poseídas tienen un
                    aura morada con los ojos purpura, al igual que el Devorador. Ahi, los cantos de
                    las ballenas serán chirridos distorsionados y permiten crear ondas sonícas muy
                    fuertes para repeler adversarios</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inlicnacion="inofensiva">Salvaje</TIPO>
                <IMG>img/ballenas_cantantes.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Ejército de la oscuridad</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Estos aparecen físicamente con la lluvia negra (es agua normal,
                    pero adaptada a un hechizo de oscuridad), ya que en dicho estado de clima la
                    lluvia tiene habilidad de convocar varios monstruos.Una característica
                    importante es que por cada monstruo que corte, aparecerá dos más. El monstruo
                    también se puede unir en una bestia</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="maligna">Invocacion</TIPO>
                <IMG>img/Ejército_de_la_oscuridad.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Duendes Pandemonio</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Son unos pequeños duendes de color crema por su piel y sus escamas
                    marrones en forma de un Armadillo. Parecen ser como gargolas mutadas, pero con
                    la aparencia de Duendes</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="maligna">Invocacion</TIPO>
                <IMG>img/Duendes_Pandemonium.webp</IMG>
            </ANIMAL>
            <ANIMAL>
                <NOMBRE>Yeti</NOMBRE>
                <CARACTERISTICAS>Como se trata de una de las criaturas que viven sólo sobre el
                    helado planeta Domino, que tiene competencias relacionadas con el hielo, como la
                    creación de tormentas de nieve o el uso de las ventiscas de crear picos de hielo
                    con el fin de atacar. Al decir que es una criatura magica tuvo semejanzas a una
                    morsa mutado como un gorila.</CARACTERISTICAS>
                <TIPO inclinacion="neutra">Salvaje</TIPO>
                <IMG>img/Yeti.webp</IMG>
            </ANIMAL>
        </ANIMALES_MAGICOS>
    </CRIATURAS>
    <PRODUCTOS>
        <CARTAS>
            <WINXS>
                <CARTA id="w001">
                    <NOMBRE>Bloom</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Hada del fuego del dragón y Princesa de Dominó</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="w002">
                    <NOMBRE>Estela</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Hada del Sol y la Luna y Princesa de Solaria</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="w003">
                    <NOMBRE>Flora</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Hada de la Naturaleza</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="w004">
                    <NOMBRE>Musa</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Hada de la Música</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG>img/MusaCartajpg.jpg</IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="w005">
                    <NOMBRE>Tecna</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Hada de la Tecnología</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="w006">
                    <NOMBRE>Laila</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Hada de los Líquidos y Princesa de Andros</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
            </WINXS>
            <ESPECIALISTAS>
                <CARTA id="e001">
                    <NOMBRE>Sky</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Príncipe de Eraklyon, es un magnífico guerrero, al igual que el resto de especialistas</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="e002">
                    <NOMBRE>Brandom</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Es el mejor amigo de Sky desde que son pequeños y un especialista con una gran atracción en las chicas. Es divertido y leal y tiene un humor un tanto irónico, pero es un buen amigo</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO></PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="e003">
                    <NOMBRE>Riven</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Es un chico engreído y competitivo aunque a su vez un buen amigo y especialista</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="e004">
                    <NOMBRE>Helia</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Nació en Linphea, al igual que Flora y Krystal. Es el sobrino de Saladino y, después de abandonar Fuente Roja, volvió a ser un especialista con sus amigos. Es un chico sensible, tranquilo, experto en la poesía, la pintura</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="e005">
                    <NOMBRE>Timmy</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Es el jefe y capitán general en ofensiva y defensiva del equipo. Es el que más sabe de tecnología, es inteligente, intuitivo, tranquilo y tímido</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="e006">
                    <NOMBRE>Nabu</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE> Nabu en realidad es una mago y no es un especialista, pues no estudia en Fuente Roja, pero decidió unirse al equipo para estar con las Winx y, especialmente, con Layla.</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
            </ESPECIALISTAS>
            <BRUJAS>
                <CARTA id="b001">
                    <NOMBRE>Icy</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Una de la sbrujas mas poderosas y su poder es controlar el hielo</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="b002">
                    <NOMBRE>Darcy</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE>Tiene control mental sobre las personas, además de especializarse en la oscuridad y en los efectos ópticos</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
                <CARTA id="b003">
                    <NOMBRE>Stormy</NOMBRE>
                    <DESCRIPCION_PERSONAJE> Domina la tormenta, la lluvia y los rayos</DESCRIPCION_PERSONAJE>
                    <IMG></IMG>
                    <PRECIO>5,99€</PRECIO>
                </CARTA>
            </BRUJAS>
        </CARTAS>

        <OBJETOS_MAGICOS>
            <OBJETO tipo="accesorio">
                <NOMBRE>Anillo de Solaria</NOMBRE>
                <IMG>img/Anillo_de_Solaria.webp</IMG>
                <DESCRIPCION>El Anillo de Solaria es un anillo mágico que pertenece a Stella. Se
                    puede convertir en un cetro que Stella suele utilizar para ayudar a lanzar
                    hechizos, o teletransportarse a sí misma y a otras personas a un lugar
                    determinado. De acuerdo con Stella, el anillo es de 6,1 magia pura.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>10€</PRECIO>
            </OBJETO>
            <OBJETO tipo="objeto">
                <NOMBRE>Codex</NOMBRE>
                <IMG>img/Codex.webp</IMG>
                <DESCRIPCION>Para abrir el portal al reino de Realix, las cuatro piezas del Codex
                    deben ser reunidas y un hechizo tiene que ser utilizado. El equilibrio entre la
                    Luz y la Oscuridad se deben respetar para abrir el portal y para obtener el
                    poder definitivo del Reino de Realix, tiene que tener la Llama del dragón y el
                    poder del fénix. Lord Darkar secuestró a Bloom y la convierte en su versión
                    oscura con el propósito de entrar a Realix uniendo las piezas del codex.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>2,50€</PRECIO>
            </OBJETO>
            <OBJETO tipo="accesorio">
                <NOMBRE>Máscara de Daphne</NOMBRE>
                <IMG>img/Máscara_de_Daphne.jpg</IMG>
                <DESCRIPCION>La Máscara de Daphne es un objeto mágico especial de Daphne. Ella la
                    uso cuando no poseía su forma física. Al parecer, gracias a ella, se mantiene en
                    su posición sin ningún apego, posiblemente por arte de magia.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>15,99€</PRECIO>
            </OBJETO>
            <OBJETO tipo="objeto">
                <NOMBRE>Círculo Negro</NOMBRE>
                <IMG>img/Círculo_Negro.webp</IMG>
                <DESCRIPCION>El Círculo Negro es un objeto mágico creado por los Hechiceros del
                    Círculo Negro, como una manera de luchar contra el poder de las hadas.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>5,87€</PRECIO>
            </OBJETO>
            <OBJETO tipo="objeto">
                <NOMBRE>Círculo Blanco</NOMBRE>
                <IMG>img/Circulo_Blanco.webp</IMG>
                <DESCRIPCION>Se trata de un anillo mágico de color blanco que actúa como un portal
                    al reino de Tir Nan Og, donde las hadas de la Tierra fueron encarceladas.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>5,87€</PRECIO>
            </OBJETO>
            <OBJETO tipo="objeto">
                <NOMBRE>Cajas Sirenix</NOMBRE>
                <IMG>img/Cajas_Sirenix.webp</IMG>
                <DESCRIPCION>Se trata de varias cajas que cada una de las Winx ganan a lo largo de
                    la temporada en su búsqueda para ganar el poder Sirenix.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>12€</PRECIO>
            </OBJETO>
            <OBJETO tipo="accesorio">
                <NOMBRE>Gema de Coral</NOMBRE>
                <IMG>img/Gema_de_Coral.webp</IMG>
                <DESCRIPCION>Es una joya montada en el bastón de la Reina Ligea. Tiene el poder de
                    otorgar hechizos de curación siempre que pueda capturar los últimos rayos del
                    crepúsculo.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>11,50€</PRECIO>
            </OBJETO>
            <OBJETO tipo="accesorio">
                <NOMBRE>Bastón de Nabu</NOMBRE>
                <IMG>img/Bastón_de_Nabu.jpg</IMG>
                <DESCRIPCION>Es una larga vara de oro con una joya púrpura en la parte superior. Él
                    lo utiliza para ayudarse a sí mismo para lanzar hechizos, pero también lo puede
                    utilizar para fines de combate.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>5,70€</PRECIO>
            </OBJETO>
            <OBJETO tipo="objeto">
                <NOMBRE>Cofre Agador</NOMBRE>
                <IMG>img/Cofre_Agador.webp</IMG>
                <DESCRIPCION>Es una caja mágica que tiene el poder de contener cualquier hechizo o
                    forma de magia colocada en ella.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>9,99€</PRECIO>
            </OBJETO>
            <OBJETO tipo="objeto">
                <NOMBRE>Estrellas de agua</NOMBRE>
                <IMG>img/Estrellas_de_Agua.webp</IMG>
                <DESCRIPCION>Las Estrellas de agua fueron creados al mismo tiempo donde nació el
                    todopoderoso Gran Dragón. Debido a que su energía mágica era infinitamente
                    ilimitada y el poder es el opuesto natural de la llama del Dragón, que no pueden
                    existir en la misma dimensión que las dos potencias entrarían en conflicto y
                    provocar el caos y la destrucción en toda la dimensión, el tiempo limpiándose
                    mutuamente. Para evitar una catástrofe galáctica, un grupo de inmensamente
                    poderosos magos antiguos se reunieron a fin de reunirlos y les sellada. Las
                    Estrellas de agua se han mantenido en el Reino de Oro desde entonces, donde
                    fueron custodiados por Arcadia, siendo una hada en existencia.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>15,98€</PRECIO>
            </OBJETO>
            <OBJETO tipo="objeto">
                <NOMBRE>Libro Sirenix</NOMBRE>
                <IMG>img/Libro_sirenix.webp</IMG>
                <DESCRIPCION>El libro se encontraba oculto entre los muchos otros libros del archivo
                    magico de la biblioteca de Alfea. Daphne lo utilizo hace tiempo para obtener el
                    Sirenix y luego le dijo a las Winx donde encontrarlo.</DESCRIPCION>
                <PRECIO>20€</PRECIO>
            </OBJETO>
        </OBJETOS_MAGICOS>
    </PRODUCTOS>

    <VESTUARIOS>
        <ROPA>
            <NOMBRE>Magic Winx</NOMBRE>
            <DESCRIPCION> Es la transformación estándar para las hadas y el nivel más bajo de la
                transformación. De esta forma las hadas pueden utilizar más fácilmente su magia que
                cuando están en forma civil, y pueden volar, así como usar hechizos muy poderosos.
                Un hada generalmente es primero capaz de transformarse cuando ella gana suficiente
                fuerza de voluntad y cree plenamente en su magia y habilidades</DESCRIPCION>
            <IMG>img/Magic_Winx.webp</IMG>
            <PRECIO>6,89€</PRECIO>
        </ROPA>
        <ROPA>
            <NOMBRE>Charmix</NOMBRE>
            <DESCRIPCION> Impulsa la energía mágica de un hada, haciéndola más potente y lo que le
                permite usar la magia en lugares donde en forma normal de hadas que ella no sería
                capaz de llevar a cabo ningún tipo de magia y se gana cuando un hada supera una gran
                dificultad personal.

                Sin embargo, puede quedarse sin energía y el hada o éstas resulten más débiles o no
                puede utilizar ningún tipo de magia</DESCRIPCION>
            <IMG>img/Charmix.webp</IMG>
            <PRECIO>5€</PRECIO>
        </ROPA>
        <ROPA>
            <NOMBRE>Enchantix</NOMBRE>
            <DESCRIPCION> Las hadas se vuelven aún más potentes, son capaces de usar poderes como el
                Polvo de Hadas y Miniaturización. Las hadas son entonces capaces de curarse a sí
                mismas y a los demás, y también son capaces de romper poderosos hechizos oscuros;
                Con esta habilidad las hadas son guardianes de la Dimensión Mágica. Por lo general,
                se gana por el hada de lograr un acto de sacrificio para salvar a alguien de su
                propio planeta o por la fuerza de voluntad en el caso de Bloom. Sin embargo, un
                Enchantix obtenido de esta forma es incompleto y el hada no puede usar sus poderes
                de miniaturización por lo que puede perder fácilmente el control.</DESCRIPCION>
            <IMG>img/Enchantix.webp</IMG>
            <PRECIO>10,98€</PRECIO>
        </ROPA>
        <ROPA>
            <NOMBRE>Believix</NOMBRE>
            <DESCRIPCION>Es la primera forma de hadas nivel superior introducido en Winx Club. La
                alimentación principal del Believix es hacer que la gente abra sus corazones a los
                buenos sentimientos y para hacerles creer en la magia. También hay hechizos
                específicos a esta transformación, así como tres conjuntos de alas, a saber, la
                Velocidix, que son alas que permiten que el hada para volar extremadamente rápido;
                Tracix, permite a las hadas para conectar mágicamente a lugares y ver la historia de
                estos lugares; y las alas Zoomix, que permite a las hadas para teletransportarse a
                sí mismas.

                Se gana por un hada cuando convence a alguien que no cree en la magia para empezar a
                creer en él</DESCRIPCION>
            <IMG>img/Believix.jpg</IMG>
            <PRECIO>12€</PRECIO>
        </ROPA>
        <ROPA>
            <NOMBRE>Shopix</NOMBRE>
            <DESCRIPCION>Sophix es el don de la sabiduría y permite a las hadas Believix conectarse
                a sí mismos a los poderes de la naturaleza, y para estar en contacto con ella. Es un
                sub-transformación de Believix y se utiliza cuando las Winx tuvieron que hacer
                frente a Diana, el hada mayor de la Naturaleza.</DESCRIPCION>
            <IMG>img/Shopix.webp</IMG>
            <PRECIO>12€</PRECIO>
        </ROPA>
        <ROPA>
            <NOMBRE>Lovix</NOMBRE>
            <DESCRIPCION>Lovix es el don del coraje, así como el don del corazón y permite que las
                Hadas se protejan del frío, así como el uso de los poderes de hielo. Es otra
                sub-transformación de Believix y se utiliza cuando las Winx tratan de detener a
                Aurora, la Mayor de hada del polo Norte</DESCRIPCION>
            <IMG>img/Lovix.webp</IMG>
            <PRECIO>12€</PRECIO>
        </ROPA>
        <ROPA>
            <NOMBRE>Harmonix</NOMBRE>
            <DESCRIPCION>Los Guardianes Sirenix tienen el poder de dar u otorgar este poder de las
                hadas. Se administra a las Winx para ayudarlas en su búsqueda del Sirenix, así como
                mejorar sus competencias y son capaces de usarlos bajo el agua</DESCRIPCION>
            <IMG>img/Harmonix.webp</IMG>
            <PRECIO>15€</PRECIO>
        </ROPA>
        <ROPA>
            <NOMBRE>Sirenix</NOMBRE>
            <DESCRIPCION>es una antigua potencia que se introduce en la 5ª Temporada, que nació de
                la magia de los océanos. Se gana por las Winx, a fin de que sean lo suficientemente
                fuertes como para luchar con Tritannus y Trix, porque sus poderes Believix son
                inmunes con el agua. Las Trix también han ganado un semejante poder llamado Sirenix
                Oscuro.</DESCRIPCION>
            <IMG>img/Sirenix.webp</IMG>
            <PRECIO>15,90€</PRECIO>
        </ROPA>
        <ROPA>
            <NOMBRE>Bloomix</NOMBRE>
            <DESCRIPCION>Es la transformación de la 6ª Temporada. Bloom comparte su Llama del dragón
                a las Winx, que necesitan para llevar a cabo una buena acción digna para ganar esta
                transformación. Ayuda a la lucha contra las criaturas invocadas desde el Legendarium
                durante su búsqueda de encontrar a Eldora para cerrar el Legendarium.</DESCRIPCION>
            <IMG>img/Bloomix.webp</IMG>
            <PRECIO>11€</PRECIO>
        </ROPA>
        <ROPA>
            <NOMBRE>Mythix</NOMBRE>
            <DESCRIPCION>Las Winx obtienen esta forma tras haber obtenido las Varas Ancestrales que
                les sirve para entrar en el Mundo del Legendarium y conseguir piezas clave para
                poder cerrar el libro. Aun así teniendo esta transformación, en el mundo real se
                habilita el Bloomix significando que el Mythix solamente funciona para luchar en el
                Mundo del Legendarium.</DESCRIPCION>
            <IMG>img/Mythix.webp</IMG>
            <PRECIO>10,77€</PRECIO>
        </ROPA>
    </VESTUARIOS>

    <CONTACTO>
        <NOMBRE></NOMBRE>
        <GMAIL></GMAIL>
        <ENCUESTA>
            <PREGUNTA num="1"></PREGUNTA>
            <PREGUNTA num="2"></PREGUNTA>
            <PREGUNTA num="3"></PREGUNTA>
            <PREGUNTA num="4"></PREGUNTA>
            <PREGUNTA num="5"></PREGUNTA>
        </ENCUESTA>
        <COMENTARIOS></COMENTARIOS>
    </CONTACTO>
</COLECCION>
